遙遙萬里那個人已有愛人

我卻是個路人

我個頭就嚟爆啦

屌

想食壽司...

有幾搖

疲倦的雙眼再別覓尋

你勸我開心 天天開心
新戀愛隨時降臨

突然諗起 可能打錯歌詞

要瞓...

覓壽司仲好啦 唔好諗啦